根本就係慢性六四 死左人都唔會知

非常明顯，香港已進入慢性六四。大規模鎮壓、暴力血腥既畫面唔會出現。但事實係警察已開始濫捕並對示威者行私刑。所有示威者都係政權既敵人，用盡方法對付，務求將運動徹底瓦解。

示威者係司法上面對暴動罪，刑期以6年起跳，至10年不等。但更即時的是被捕被即時在警署內毒打。好快這種暴力會不斷上升，打殘打廢示威者，令他們短期內不能再上街，長期則摧毀他們的健康和人生。情況持續則會打死人，而以人口失蹤去解決。

到所有勇武抗爭者都被捕、打殘，政府就會宣佈香港已回復秩序。來兩次百萬人遊行而沒有衝突，政府就可以向國際交代，謂香港市民有絕對的示威自由。政府會在和平理性的基礎上繼續與市民溝通。只要股市照常運作，高科技產品自由出入香港，那香港對中共既關鍵作用就分毫不損。

雖然說緊急狀況難以正式頒布，但執行上而家根本係無分別。獨立、自由的媒體將面對嚴重的打壓，以各種規例去騷擾、限制，亦可以訴諸司法。以各種名義去凍結資產令其不能運作。

從小學、到中學、大學，將發生全面打壓。有任何自由思想傾向的學生將受到處罰。學校將會有官員駐守，加強對學校的控制。

在職場和商業社會，白色恐怖將不斷擴散、漫延。任何大公司都將面對國泰一樣的要脅。要繼續做生意就要清除有自由思想的員工。任何在社交媒體的表態都會成為罪證。

成日有人話新疆化，但可能林鄭同中共根本唔係想香港徹底新疆化。係新疆化與現時既狀態之間，可以搵到符合中共需要的平衡，實行一種「警察社會」。香港不再行法治，而是恐怖統治，要有一口飯吃就得馴服。不馴服者在經濟上就要陷入困境。如果仍執迷不悟，就預備要面對警察、黑社會的打壓。人民將因恐懼而馴服，城市因此而保持運作。

無得輸，但我地要睇點樣先贏到。
每次都討論，成個連登就係行緊公共理性。
公共理性指個討論未必100%岩晒，但全部人一齊諗，就可以搵到個較好既方向行落去。

寧化飛灰
不作浮塵
Give us liberty or give us death

今日、聽日罷工罷課
9月7全民提款
發散人手出去叫人提款 換美金
經濟係政府春袋既話 我地就一齊揸爆春袋佢

光復香港
時代革命

自推十次
1/10
推到失蹤人口出返黎先

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

叫慢性六四都唔夠準確，因為實際上係全世界極權國家都走過依段路，應該叫香港極權化，我地而家已經係依條路上

仲有吸咗咁多山埃催淚彈，條命短咗邊個知